好人好姐點會unlinked中,歸根究底都係因為香港人垃圾

人哋澳門同台灣一早贏咗
香港就一世都贏唔到

哦

「特首唔同」

你講嗰啲「香港人」一定係文賊鳩官啦係咪?
淋病柒婆，陳肇咪垃圾囉